[ViuTV 8:30]Hotel del luna德魯納酒店 (12)

主演:
李知恩(IU)，呂珍九，申正根，裴海善，表志勳(Block B P.O)，康美娜(Gugudan Mina)

2019年，首爾市內變化最大的市中心正中間，位置於黃金寶地 — 明洞的古老破舊建築物，乍一看就像準備重建的空建築物，但仔細地看的話，其實是經營中的酒店。

如果早上的話，在那前面有數百萬的流動人口經過，卻幾乎沒有客人進入那酒店裡面。而在開始入夜、路上變得更冷清、市中心也入睡之時，招牌便亮著燈光，酒店樓層亦會升高的....德魯納酒店。

靈賓專用的德魯納酒店裡，超精英酒店管理人具燦星擔任著總經理，和乖戾、脾氣暴躁的社長張滿月一起，為特別的靈魂客人們提供特級服務時發生的故事。

社長ig

Full OST:

lm

死神鋪線

姐姐

條ost片冇左

笑死，死神

7條友唔肯走

死神咁講咪即係

一家幾口等緊做神獸

unnie

可能有人report版權

好撚恐怖

鬼叫條殺人犯未收皮

我講緊#1嗰個唔係劇入面

正常啦

咁多支flag

2個都有

韓國女歌手IU（李知恩）今午在ig story出黃牌，警告盜取她ig帳號的人，事緣她沒開ig，卻追蹤了不認識的帳號，之前也發生過同樣的事。

IU謂收到很多通知有人試圖盜取其密碼的訊息，連她之前為劇集《德魯納酒店》社長張滿月開的帳號也是，所以她警告說：「唔得，唔好再Hack我帳號，係我嘅。」最後還借她的新歌《BBIBBI》歌詞「如果越過這條線就真的算侵犯了，嗶！」

另外，IU為玄彬與孫藝珍主演的劇集《愛的迫降》演唱的壓軸OST《給出我的心》，已於今（15日）日傍晚經由各大音源網站全面公開。

之後嗰集都緊湊

374
死神來了

搞山齊士

374

Da Fuck

竟然播done for me

咁cut

滾水

好似上一兩個post 我都禁唔到lu

傷害具經理身邊嘅人？

背心正到

臨尾播done for me 我今晚會瞓得好好

仲有5分鐘喎

啲片尾又劇透

聽晚正

youtube應該仲有 遲啲補返
btw今日冇睇到 而家去到邊個位

好緊張

透啲唔透啲先引到

聽晚戲肉

睇嚟下集個經典位又會係中段出現
又無晒feel

viu就黎透到穿

仲要透幾集

374可以去搵Veronica la

屌你唔好再早D完
下次20分就完呀嘛屌你老味

你，係邊個

走左入去

黃viu
Now e

有聲

不安鬼故開場咁

去到見完財運麻姑神

其實麻姑神個麻姑係點解

維基幫到你

見到財神麻姑神就叫Unnie

麻姑神是韓國神話中獨特的女神，和中國道教中提到的麻姑並不是同一位神仙，她更像是中國神話中的「女媧」，是韓國文明的創世者，又被稱為巨人神或者麻姑奶奶、麻姑仙女等。傳說在尚未有天地之分之時，睡著了的麻姑挖了挖鼻子，就形成了天空。 此時天地一片渾濁，睡醒了麻姑站起身來，分開了天地，造就了日月。 她又摸了摸大地，就生成了大山和江河。 最後麻姑神將自己的神力傳給了巫女，這才升天。

透到去結局

而家電視播果d cut左d片段架？

有啲原版片尾/角色唱歌cut咗
唔影響劇情 但氣氛無咁好

係呀 例如本來應該要播首歌嘅佢就冇播

baby shark

咁我繼續追電視算喇

咪前幾集有幕done for me 就係具燦星似出事 4號麻姑神搵社長嗰幕

唉屌 呢part最搞笑又warm
仲有fake love

原版依到cut真係好好feel 配埋done for me
viutv cut到冇咗個感覺

其實viutv
一節都唔知有冇十分鐘
同埋感覺剪得唔好
想睇足料一定係睇返韓版
播唔播歌係其次
但d歌幾好聽
有時都係YouTube聽返
雖然唔知佢唱乜

ps 自己上星期開始返夜睇唔到
轉左追韓版

所以睇完viu
要睇多次韓版

雖然韓版係正好多
但有冇人覺得韓劇一集90分鐘太長
90分鐘差唔多等於一套短電影既長度 但屋企睇90分鐘好難唔distract
其實cut到70分鐘一集已經好夠，仲要中間冇廣告

真係每集都好似睇戲咁

所以我睇第一次distract到無乜睇古裝line
之後睇完結局成頭
甚至覺得爛尾搞到唔明，要睇多次
點知發現成套劇係火燒連環船咁
係我自己戇鳩unlock左幾隻船
結果viu係第4次睇了
我愛德魯納酒店

第四次
睇黎你真係好鐘意
我睇一次已經迷上左

我番睇VIUTV網果個, 無劇透

真
仲要之前黃viu譯到1999
真係睇完都唔係好明講乜
今次睇藍viu就完全明哂

如果滿月, 真人化
肯定係超港女
不過靚女, 就算係港女, 大把人遷就

將來睇到結局, 我應該唔會傷心
因為好明顯個鋪排既延申, 在將來會再遇上
套劇始終要完的, 死拖都無意思

lu始終要走, 唔可以再用鬼魂方式留係度, 唔可以開花結果, 人鬼始終殊同
始終離去, 才再會遇上

呢套嘢正在好多道理你會學到 睇完個心情同套劇情一樣 要學識放低 同埋睇大結局俾咗個機會自己喊出嚟 感同身受 我完全明白具燦星嘅感受
因為經歷過類似呢啲嘢 針唔拮到肉唔知痛 個心情好難形容 有好朋友走咗 包含咗內疚同後悔 然後諗諗下又唔知下世仲有冇得見翻佢哋 簡直灰過個結局只希望佢哋係上面過得好啲

迷上完咪要重睇

我睇過支那網，Netflix，同外掛字幕
而家睇埋viu
感覺外掛>支那>Viu>Netflix
如果易明啲就viu同支那掉轉

屌你Netflix 1999

似盤古多啲

呢套野成家都有睇
睇過一集由零興趣變有興趣想追落去
我諗重睇應該係為左睇IU
迷左IU

人死如滅燈
無下世

但劇入面有轉世
豬扒公主有
古代暗戀滿月果個有
所以根據麻姑既行事風格，滿月星仔一定會遇上，至於能否再續情緣，好難講

套劇成日懶浪漫
之後瘋狂播歌

其實d歌幾好聽
之前有講起碼唔會好似tbb咁
瘋狂播死一首

覺得你講嘢好機械feel定太有邏輯 將啲嘢講得好死

IU在德魯納中飾演的滿月

真係靚到仙女咁樣

就算港女 咁靚 無問題

ME TOO

IU真係令小弟著迷

[red][size=5]大量Hotel Del Luna超高清IU圖

仲有

上面勁多圖以為係李知恩圖報

上面D圖多到

呢位師兄係張滿月圖報

暫時得咁多，無咩事打返個靚滿月丁先

放開個月亮

真係越睇越鍾意IU

呂珍九真係越黎越令我滿意

上面D圖我全都要

仲有十分鐘推返上去

樓鳴
推返上去..

埋位

ready

睇左咁耐，發覺用呢個角度影人都幾靚

死神救佢？

點解會唔留意煲嘢滾緊

滾水淥頭

佢個身體令我承受唔到

死神俾佢走甩咗

係因為iu靚咋

Sanchez 小心！

戒指重要啲

做鬼都可以係套戲入面既

IU又買藥

上咗374身

Sanchez

點解會係Veronica打嚟？唔係走咗咩？

臨言

隻怨鬼真係好撚仆街

燦星暖啲喎 又睇相

美羅唔撚救佢啦

死神？

美羅出事

有IU禮物收
374真係幸福

延宇

又俾美羅累死多一次

Sanchez 人生贏家

GG

搵錯人幫手啦

機會黎啦，飛雲

你今次仲唔死

兩個都係想唔做嘢害死人

係成長嘅故事

輕鬆

坐定定喺度

乜都唔洗做

仇人

滿月都係咁

屌，show肌好過癮喎

仆xxxx

每集最尾都有得reflection

我好似見到鬼滅，我有無睇錯

比菲多活乳酸

因為Veronica佢實會聽

其實睇莊端兒跳都幾好睇

做09嗰時。

房務經理忍唔住要幫佢

室長

諗番起以前嘅自己

好飲

切膚之痛

咁易心軟, 唔怪之得要做200年鬼

感同身受

心軟

佢之前18定19歲個陣做一出戲個陣啲肌肉已經好正

大家都心地善良

點解間舖完全冇人幫手

始終本身都係個好人

個細路 成功長大仲可以做多100年鬼添

做鬼真係矛盾

THIS

喚醒母性

崔夫人

咩老闆咁無良兼on9搵得一個大肚婆看鋪。

屌 乜撚嘢八字

個二奶同 八婆一定夾埋

重男輕女係咁上下

接社長位la

東方迷信害人不淺

幾日幾夜個B都無飲水無食野
都幾捱得

迷信真係會累死人

正仆街，人性

痴撚線 駛唔駛殺埋佢

咁佢留係到咁多年為咩

佢傻左仲識咀咒

痴撚線

因為要睇住呢個家族絕子絕孫

應該係聖嬰

以前個d重男輕女真係 無論世界邊個地方都係

殺佢果個係唔係自己老公呢度唔明

我指佢啱啱救個女人

啲戲好到

死得好慘

個b都幾勁
42年前仲可以搞到嗰家人風水勁差

細個咁捱得如果能長大一定係韓版武則天， 做皇帝冇難度

個仇恨原來係咁嚟…

咁頭先喺藥房 應該請小鳳姐出嚟唱晒成首齊鼓掌喇

佢會走？

諗返起當年自己救唔到個b就心軟

房務經理好撚慘

其實社長喺藥房個樣 係咪覺得房務經理會唔理

Samsung

背後比人插一刀

IU

良心

擺明啦 因為佢都想用唔理嚟殺人

咁心軟, 成世做鬼la

俾佢自己揀姐

iu都心軟

西方幾多女王喎 17、18世紀好多大家族（哈布斯）都係女人揸旗

房務經理真係好慘

咁心軟 成世做社長啦

良心唔是人人有

心肝仔唔舒服

y chromosome係男人精子carry
而有研究反映帶有y chromosome既精子係酸性環境存活率較高，而女性係性高潮既時候子宮同陰道係較酸，所以生唔出仔其實係個男人有問題，唔關個女人事
每次聽到啲男人將生唔出臍菇頂既責任推落個女人度我就忍唔住笑

死神比心機捉鬼好無

延宇rip

呢啲就係大男人主義嘅後果啦

點解冇買飛都入到嚟

唔係個個都咁科學

古代人點識咁多野
佢地思維都係藍絲有咩事都係對方錯

戲院無人到咁

唔是人人有讀bio

其他人: 咪阻住我睇戲啦屌

iu果然識瞬間移動

問美羅借咪得

依套野啲神都係無撚用

望住大boss 做到咁多野

覺得房務經理真係好廢

燦星帽事嘅

玩鳩星仔同滿月咪好有用囉

性格都唔同

IU真係唔知俾咩反應好

上一世殺左條仔，所以今世要俾佢屌

趕佢返入房喇， 霸住間房仲好意思

山神

唔夠狠

佢唔係醫生黎既咩

套劇主線係”放下”
而家人性>私人恩怨
其實都係一種教育

人命比恩怨更重要
而家滿月都係
1300年既怨恨
因為人性，都要去救美羅

崔室長呢件事
我覺得
一黎係教育人命比恩怨更重要
二黎係表達解怨其實係要自己放低

美羅條腿張開

啱啱先瞬移咗去我間房

冇用都算
仲要搞出個大頭佛
諗起個水神搞到間酒店水浸

全部都豬隊友嚟

蘑菇神安排架

今集美娜無乜鏡頭

因為劇組唔想嘥時間整間美羅房

古代可以搞到人全家雞太不寧
但隔左咁多代先搞人

你估高度現代化既香港依家無呢啲男人咩
一樣有呀

水神好似唔關麻姑神/死神事喎

3號可以幫你脫單
5號可令你發達

大男人主義但係性技太差搞唔high個女人就話係女人錯
咦，咁似某啲連登仔既

都係神嘛

無仔即係條囡無高潮

美羅間房無出現過

Iu完全接受唔到

12個麻姑神有各自掌管嘅野

人定鬼都好 要解怨始終要靠自己
神只係輔助

其實sanchez間屋一落雨個廳係咪就會收皮

整黎都冇意思

美羅好正

其他人係下世但對佢黎講仲係今世

我冇否決現代冇呀，藍絲係現代產品

死婚式個集有落，無事

拎古董打飛機

屌 我老豆話iu同李到睍好似樣

入到嗰個窿

清明讓賽

呢幕真係好心痛

至前偷拍女受害人咪俾麻姑殺左囉
幾咁有效率

屎尿屁精一齊噴晒出黎添

差好撚遠喎

very likely

因為4號係欺善怕惡

喺雙重標準方面幾有效率嘅

延宇係滿月最鍾意嘅人咩 唔係高清明咩

李到睍真係好靚仔

呢幕又好sad 清明

靈界黑警

延宇係兄弟情

技術上佢只係睇住佢死
選擇唔救佢咁解
不作為=佢都係乜都無做

要好好睇住你離開

偽善撚

好慘真係

死而無憾

當咗延宇係家人，唔知細佬定哥哥

agger

好撚痴線

死都要攬住佢

解決提出問題既人等於解決問題

清明

攬住 IU 死，無憾

覺得佢靚仔過主角好多

自殺

IU個心表情做得唔錯

啱啱滿月話最心愛嘅人竟然同最憎恨嘅人一齊 搞到我load唔到

重點:注意擁抱姿勢

之後自殺？

我覺得珍九好qq

一野蚊出黎死得仲快

好撚多血

知佢未必落到手 自己選擇送死

清明咁做仲鐘意佢

係隻手

佢都預左還返條命比佢

我要盛載住你

珍九越睇越正

佢近排上runningman好正 又搞笑又cute

都叫眉清目秀

自私撚

滿月都喊晒口就知佢又愛又恨

個頭唔襯佢

注定悲劇

好似係掉轉

延宇係最愛滿月既人
亦係同滿月一齊成長，亦兄亦弟既人
所以IU好重視佢

而當時好明顯滿月愛既係清明

條巾

條頸巾

清明呀

咁好打

屠夫IU

that's why佢點解贏唔到具燦星，從姓名已經決定左一切

清明有啲似李屍朝鮮個朱智薰

第一次上去表演落club舞我笑死
之後再上話連佢呀媽都問佢做乜跳呢啲舞

今日做咁耐先起歌

好戇鳩

一野蚊把劍出嚟

落club個到我笑到癲

燦星又變做09 好flirt

係呀所以我唔get滿月講嗰句「我最心愛嘅人竟然同咗我最憎恨嘅人一齊」

太妍神

日月永遠到見唔到，但星星就可以陪住月亮

有時唔止靚唔靚
都關氣質事

起歌

點解滿月去到客棧突然就死咗

燦星好温柔

個頭

TY

有啲想譯做廣東話版搵人唱

我又攬

佢好憎清明 所以變係延宇掛

韓式屋
好撚有錢先住到

的確係 清明除咗名 最心愛係延宇

呢套劇啲ost真係世界級

殺太多人 要贖罪

係隻手度！
係個口度！

果part成part都好好笑
唔只佢一個

睇番第一集

佢上running man好好笑

聽佢原音講누이
勁正

佢隻手最好笑

唔單止劇本好神，就連改名都做足功夫
日月注定永不相見，只有星星長伴滿月

我淨係記得佢同個神傾偈 陣間睇返！

又有比菲多

呢句韓文姐係咩

棵樹剝奪咗佢嘅凡人之軀

因為麻姑神施術，將IU個靈魂同月靈樹綁埋一齊

係呀屌 我本身覺得佢唔靚仔
而家follow咗佢ig 得閒就睇吓佢

佢兩集都勁好笑
落club舞同玩接龍遊戲都勁好笑又on9
反差萌

妹妹

J 圖呢？

由細睇running man 大，跟住俾鐘國秒殺

靚仔on9

多謝解答
我淨係記得iu屌鳩麻姑神
姐係佢skip咗死個part變左靈魂呀

呢個小朋友咩事

世贊女朋友就係我女朋友
世界女朋友就係全昭旻
笑死

快撚啲捉鬼啦

oh shit記得琴日個預告

大致上係

抽抽神

表白啦

條𡃁仔點知酒店嘅嘢

睇埋落去

書生

*贊
打錯

金書生柒左

樣衰左

好傷心啊

TEARS 好想飲

唔閂門

應該係插把劍去棵樹到嗰度就死咗

Tears

爆房去？

PO

想開房?

係校服定制服嚟㗎

Po花式自殺
@girlfriendwestface

正常男友發揮，鬼記得咩

屌，又玩呢籠

好港女呀

我覺得呢張超q超得意

兩條友失職

根本綁架

鬼唔記得

仆街，今次又唔知咩位cut

未死點見到鬼

Special service 打電話

跑左入去咪cut

可能具燦星入咗去隧道就cut

書生真係好蠢

細路仔多數有陰陽眼， 但長大多數會消失

小朋友可能另計
老虎果集都俾個細路女見到

書生失職

小朋友天生開眼，可以做09接班人

下一個具燦星

可能天生有哩個能力？如果唔係點會揾到酒店

呢條友仲住緊酒店由第一集到宜家

點計都係po啦

個作家仲未走

今晚戲肉

掛住溝女

入奈河橋

嚟料

未寫完

然後起歌cut

具燦星咁衝動rip

珍九要去邊

人入陰間會點

仲唸緊走唔走

睡衣

豬隊

iu果套係咪睡衣

仆街入左隧道

屌返黎啦
唔好死啊啊啊啊啊

明顯啦

過左橋咪唔記得社長

出事啦

係

就嚟要裝個gps比具

人類小朋友點樣坐到黃泉巴士

燦星

個小朋友冇事咁珍九呢吓

睡衣look IU真係好正

又叔叔

星星再見
仲快過iu 走

咁短嘅隧道可以拍到冇盡頭咁

個小朋友累事

iu

因為要突顯陰間同陽間嘅距離

好似平時啲鬼故
行極都出唔返去

他只是個小孩

睇iu跑步好出戲

有料到

iu件睡衣

螢火蟲GPS

故事去到呢道就結束 最後滿月樹枯萎了 完

好似做唔到戲肉

呢啲真係神隊友

咁突兀

累我嘅珍九我嬲鳩佢啊啊啊

古代？我想睇埋睡衣先

咦高清未死

仲叫佢叔叔個下先嬲

可能做得切

因為要鋪一鋪後面

原來係高句麗人

講返未死前

吊完頸個陣嚟 應該

珍九得22歲！！

我都想睇睡衣

get啦get啦

講番之前 啲時間線係亂哂 要自己砌

一直以為劇入面係同中國傳說既奈河，但睇返路牌韓文寫既係三途川，竟然係日本傳說嗰條。

呢度我記得好似係下一集開頭嚟喎

我get咗啦 thanks

做唔到戲肉

OK喎好似

呢度巧緊張

珍九

可以直接係隧道啪啪啪

屌

屌呢到停

？？？咁突然done for me

三途川橋黎，無孟婆㗎

停左

中國閻羅王 唔同其他國家神 share， 所以同日本共用

片尾圖第一張就劇透

呢度配樂正 今次cut得唔錯

on9

跑得好辛苦係咪條路好長

個預告

上左身？

最佳劇透

滿月vs滿月

預告好sad wtf珍九啊啊啊啊啊

捉鬼未呀屌

嘩，我屌你個仆街viu

未死係岩岩捉晒D遺民個陣黎

滿月親手殺左燦星

Viu tv剪預告真係一流

做咩殺左燦星

出返黎是常識吧

so sad

又殺多一次

最緊要劇透

呢個真

主⻆萬能眾所週知

Viu劇透嘅功力果然冇令人失望

哭咗

真
透啲唔透啲, 引班人追

剪到睇下集嘅時候冇曬feel

其實剪得幾緊湊

我好鍾意燦星啊啊啊
決定搵晒珍九做嘅戲嚟睇

睇落去就知

上一世嘅錯燦星承擔
9估完全冇睇過韓版

之後又抆返出黎就好笑

成為中殿的女人

睇晒就緊係覺得預告劇透
未睇過應該好頂癮留咗好多迷團

09被插點解要播埋出嚟

本身無預告都追

睇完結局表示個預告真係令人好想繼續睇

關燦星9事咩樣都唔同
高清先生仲係隻螢火蟲入面啊啊啊
hurt我燦星

冇咗嗰種震撼感覺

成為王的男人

一定追
之前絕對達令都有珍九b

其實係

收到收到

1987 珍九開場幕戲做得好逼真。

睇完個預告，再睇埋聽日果集仲震撼

我覺得ok 睇完緊張好多 即刻想睇下一集

因為viutv一直都叫奈河。

珍九真係好正

搞到我想翻睇

唔關事
本身預告都係下集內容剪出黎
係咪都劇透緊

依個應該係viu專登咁譯
易明啲

hi

本地化未睇過既會易明左
睇過既會成頭

各有各特色

本身都剪得衰

但係cut矖啲高潮位出嚟比人睇唔係咁好喎

停係隧道口
仆街下一秒預告就對視

留返啲吖嘛

差睡衣look

建議你睇左絕對達令先。我都好鐘意佢，之前viu播佢個陣冇咩感覺，之後上網搵佢，知道佢原來係童星出身，仲要被喻為天才型演員，就順睇埋德魯納，睇下有幾勁，都係一開始冇咩感覺，但去到中期完全鐘意左佢，我出哂水，超可愛，但聽聞佢話自己未過拍拖，母胎單身，同我一樣

啱，不如佢播埋後面嗰啲仲好

屌母胎單身仲咀我IU咀得咁爽

IU表示 : 你諗緊咩呀，好咸濕呀！

22歲，血氣方剛嘛

差幾分鐘
睇過韓版再睇viutv會爆晒粗

不過中文配音差好遠
有親切感

無預告咁停就正
個預告完全毁滅左個尾既氣氛
已經唔關有無睇過事

真 佢啲演技真係冇得頂

有得咀唔咀耐啲咀到導演嗌09停同IU保持社交距離

逆權公民

真 其實一定要睇左次韓版先。有時cut得好冇feel，個flow錯哂

啱，應該囉走預告時間

嗰個係攬住
唔係咀
13號房咀個幕好似1take完左
上集咀到耳都紅埋唔知幾多take

分分鐘同IU執過一劑你都唔知啦

26分就停就係好頂癮

IU俾佢個EX執過好多劑啦

hello我係啱啱嗰個或許彼此錯在成長
我咁啱改咗username

我有睇絕對達令！係之前viu睇㗎
果陣一開始覺得佢唔好睇好hea追
但係睇睇吓突然覺得佢幾好睇然後開始認真咁追
之後見到佢係咁對住女朋友笑 女朋友唔鍾意佢佢一邊勁hurt一邊想女朋友鍾意佢嗰度好sad
同女朋友啲互動q得嚟又好sweet 超好睇
所以之後戴安娜打爛佢個心嗰度睇到我個心都一齊碎埋
最後佢死咗我都sad爆 諗起就覺得好sad
之後follow咗佢ig 真係覺得佢越嚟越好睇 超q超好睇唔係講笑

母胎單身唔係壞事嚟嘅 可能未遇到啱嘅人啫 唔好sad啦 至少你仲可以對愛情有美好嘅憧憬呢係咪

李知恩好靚呀!

的確母胎單身好過預到啲渣男仆街

好正常啫 唔通真係聖人咩

可能佢唔接受婚前sex呢，雖然好多人接受但亦都好多人仲未接受

佢就好啦，曾經有條幸福賓周，我就係屋企屌空氣

你唔羨慕得咁多，
可能人地前世做左好多事，今世咪有機會同IU翻雲覆雨囉

仆街 同佢個ex同月同日生日

係囉，螢火蟲上左佢身渣麻

IU仲係處女

你點知的

唔係呃你 諗少啲呢啲嘢對自己好啲 唔好太沉迷幻想太多傷身 橫掂都唔會有機會

諗返起d處女/老婆潮文

等睇好多巴打say sorry話本身係，而家唔係了

屌過 冇穿

鑽石能量膜咩屌

原來nowtv想俾錢都睇唔到韓版
要另外喺黃viu俾錢先睇到

Nowe唔係有？free到6月8

nowe 同 nowtv 機頂盒應該唔同？
都唔知楷仔整咁多壇嘢岀嚟做乜

佢大短

係喎
我個感覺係初時覺得條友好樣衰, 女主角好靚
但星仔, 愈睇愈順眼

係咪聽日完

應該下星期
好似係

5/22 GG 仲有一星期

最後清明將好似髮叉既野放入去
個人覺得邊個手持髮叉, 就會係劇入面同滿月一齊
好似星仔有呢個髮叉, 唔記得邊集睇過

都唔明滿月想點, 連清明都殺埋啦
如果滿月想殺埋公主, 咁樣即係傷害至親既人永秀
其實滿月仲有乜放唔低
當日佢至親既人同最憎既人都一齊啦

不過直到呢刻
星仔, 係古代同滿月, 0關係

麻姑神都幾好野, 因為公主殺左永秀既前身, 所以下世令佢地結緣, 要永秀屌到足還債
神人思維
所以滿月唔洗咁執著, 綜合古代和現代, 總計永秀實係賺喎

想問下啲歌是吾是iu 唱返？
itunes 入面iu 嘅歌好似冇劇入面嘅歌

唔係 有其他人唱 全部都好好聽

Our Happy Ending係IU唱

即是大團圓結果🤔

去youtube打Our Happy Ending係咪咁難

啱啱睇完成為王的男人的一集，第一集就知佢演技有幾勁，佢個陣仲要係對住腳架演，佢真好好痴線

想佢出碟啊

睇電視覺得泡菜女星化到塊血好白好白好白
咀好紅好紅
會覺得好靚

但現實見過呢類人
感覺似見死女化妝咁

推

開波

又到j珍九同iu嘅時間 就快冇得j了

gogogo

死仔！肯返來啦咩

開波

有用Twitter巴打絲打希望交流下,增加新手興趣,令Twitter普及
[全民twitter]twitter娛樂交流區,港豬要娛樂入手

又係時候睇珍九bb

大家都真係要用下
自己懶咗都無用

又攬

留意擁抱姿勢

done for meeeee

done for me

夾手指

起雞皮

冇

一個愛摸頭，一個普通抱抱

cut到咁

點解滿月會feel到嘅

搞乜能呀⋯⋯

個手勢

嬲！！！！螢火蟲

點會feel唔到

屌 係咪cut過嚟

On9 cut咗

得螢火蟲會摸頭

螢火蟲上身？

cut左done for me個到

青明第一次抱佢
佢初戀

千幾年應該無被第三個男人攬過, 所以記得感覺

遲啲睇返先

即係之後要睇番原版

屌尋日播埋本身個尾咪好

千年老處

螢火蟲做乜搞我珍九

原版長啲 個眼神

壞的螢火蟲

上咗幾秒身？

cut到無哂feel

其實都好掙扎

咪就係
拎黎柒

劇透完再剪
反轉再反轉

十幾秒都cut

而家仲係咪螢火蟲

唔係

滿月開始動搖

好彩

金書生好好

仲著住件睡衣

之後就捅死佢

最新一招借刀殺燦星

反正都要剪不如剪隧道行嚟行去個到 播埋尾好過

屌你老母Viu又cut歌
搞到個feel冇咗

燦星唔好死

點解有預感viu會cut到爛尾

世一剪片電視台

唔好啦

螢火蟲同4號麻姑神好衰

Iu每個樣都好交戲

佢真係好撚好戲

攝影師拎角度麻麻

sad就咁走咗

夾撚埋用呢招引社長殺燦星，好賤丫

珍九真係好好睇
sorry for洗版

當年步步驚心俾人屌到仆街
好難想像會大進步

好賤 係度誤導佢做錯事 講啲唔講啲

所以想多啲人 交流下多啲野睇， 就好似facebook咁會成日用， 唔會好似淨係 為咗文宣而用咁

09個頭初初睇好柒，依家睇順左又幾型

螢火蟲專登㗎咩 我以為佢太掛住社長先上燦星身
好衰呀螢火蟲

本身韓版係咪燦星走番出黎
之後摸滿月個頭先完一集

係咪至少三部機拍一個shot?

自己劇透自己

啲西裝look

係呀係呀佢真係好q好靚仔好charm
我琴日整咗佢做wts sticker而家日日用

一直都有like好多野, 但一做task就變晒洗版

今次個角色好岩佢做
好似過導演一睇劇本就係IU做，如果佢唔做就直頭唔開劇

本身播哂成首done for me 同眼神交流

其實又唔係話好差嘅 係拍嗰陣成日影大頭近鏡 集集都碌大眼喊 睇落覺得佢冇咩演技 或者表達得唔好

我有樣諗極都諗唔明，IU明明做左1300年社長，點解會今時今日先遇到延宇同公主嘅轉世？正常1300年，人都投到幾次胎啦

嗰套嘢其實係本身個角色問題所以先咁，就算點好戲法，個角色都好容易做得唔好

今日應該會透池賢重個part

兩次done for me好正嘅場景都cut晒

有話佢輪迴咗排先做人

咁投咗胎唔一定會見到㗎嘛

因為係具燦星先帶到黎滿月身邊

細路仔

人總會一死架嘛

PO個妹

部電話爆mon啦

但根據設定，人死左係會去酒店
1300年點會遇唔到一次轉生靈魂。

無話一定會投胎做人
同埋陰間投胎個時間無話要幾耐

唔係話公主投胎做畜生做咗幾世還清罪孽先做返人咩

池賢美睇黎都係處

做豬做狗

80路

幾時有講？？
我睇晒韓版都唔係好覺喎

我睇咗啲乜

有集個神有講

痴線佬

個學生妹仲係唔係處

大家唔好咁對我啦

有警察先唔安全呀sanchez

有警察先危險啊

其實我是女的

美羅

唔記得邊集麻姑神講嘅

美羅講嘢都幾好笑

淨係知好大波

美羅真係仆街嚟

有玩就過黎分享下

應該唔係
有怨恨先要去酒店
如果個個死咗都去 酒店會好唔得閒

又伏筆

應該唔止一間酒店

俾連登班泛民打手同pr搞到我好無癮
呢兩個星期我都無用過twitter

淵緣

投咁多次胎都善終咁威武？

嘩 屌

根本世界觀有排玩

講成咁

好狗 講啲唔講啲

麻姑好煩

麻姑神又伏IU

誤導到咁 疑幻似真

屌講係螢火蟲啦累我燦星

滿月知唔知上咗身？

啲配樂同ost真係世界級

嬲鳩

明顯唔知

大伏

螢火蟲呀！！！！

個production team想既可以玩seasonal

屌 咁問法係試佢喎

太仆街

呢段有啲牽強, 明明麻姑神唔伏佢就無事

專登講d唔講d

正常1300年，人都投到幾次胎啦
->
神講過係呢1300年入面，佢(美羅)都經歷左好多次輪迴先再次為人
即係唔係次次投胎都係做人架LO，重要阿公主間接殺左咁多人

其實男主點解會夢到iu千年前發生既野

清明係星仔😰

定麻姑八婆呃9iu

咁鍾意玩誤導，直話直說唔撚得嘅

好似美劇/李屍朝鮮

想劇透？

要撚燦星

臭麻姑突登要佢係愛人同仇人係同一人上決擇

我估應該係因為麻姑神？

睇唔明
頭先係開估 定係set懸念？

冇留意到公主轉世
邊集講架

樂觀sir都睇

男社長，雙胞胎男/女社長，小明友社長，老人社長，嘩正，有排睇

懸念

新廣告喎

因為具燦星前世同張滿月好有淵源，唔劇透太多，睇埋落去就知。

麻姑神要比考驗社長，明知佢做唔到都要試佢

麻姑神放咗嗰啲花係具燦星心口 結果就夢到滿月前世

真露IU廣告

OMG 真露

竟然有真露廣告

真露

係
因為酒店個concept同setting根本唔需要fix死一個張滿月同具燦星
不過無咗iu做張滿月仲吸唔吸引到咁多人嚟睇就係另外一回事囉

即刻賣iu真露 懷疑有人mon po

IU真露廣告

iu廣告

麻姑係最頭果幾集擺左d花係09個心度

始終都唔鍾意飲燒酒

天真ver 社長廣告

真露落廣告
廣告時間都有iu

真露廣告

竟然咁快香港就跟有真露廣告

香港竟然播iu真露廣告。

咁遲架，就來完先賣

sad..

麻菇神真係好撚仆街

吓

特登試鳩滿月 賤人

麻姑神

無所謂啦，真露咁撚難飲

沒有一個係磨菇的

麻姑

咪咁啦

好似隊緊消毒酒精落口咁

麻姑神s好撚狗

燦星呀

fake 9 人

原來無神係好人
神=bullshit 落地獄都係咁話

財神係好㗎

又來神的考驗

未飲過
真係咁痴線？

做乜要fake

麻姑神沒有一個是「磨辜」的

講清楚啦

麻姑神你玩尻我

死神廢
但都算好人嘅

exact7ly

插呀

一直都覺得，神整左件玩具出來，想睇下人的極限去到邊

係，之前貪得意買咗枝
真係好難飲

吉呀

對我嚟講係囉

唔好呀滿月 相信佢呀

係幾廢 隻惡鬼咁耐都未捉到

嘩，仲要變到咁大把

no

香港人要溝先好啲

Done for me

done for me again

rip

會唔會又cut歌

燦星呀 !!!!!!!!!!!!!!

仆街啦

咪硬 cut

09

明明係條麻姑柒婆搧風點火

Rip 轉頭係酒店門口見返

Diu FF

呢首ost真係世界級

把刀咁長

今次終於播哂

精神分裂

？

啤酒味道完勝燒酒

想俾IU插

屌竟然係咁

FF

都係針睹

烈酒都係
佢果隻燒酒係似飲酒精

定係想插iu?

好難唔精神分裂，畀蘑菇神攪到咁

Why not both

互插

駛唔駛咁快手

以前dl落啦

啲嘢食咁膠嘅

畀燦星插就可以放低

佢插我，我插返佢，無數

無限插

烈酒都可以好好飲, 你睇whisky, 茅台...可以好香醇

好撚痛

咁古代鍾意嘅男仔叫咩？唔係清明咩？

其實呢段劇情好豬，既然延宇同公主轉世都係同一個樣貌，咁具燦星唔係清明個樣姐係唔係清明轉世啦

yes

係清明啊

係 所以我一早估到

iu插上,09插下幾公平

[全民twitter]twitter明星交流

有用Twitter巴打絲打希望交流下,增加新手興趣,令Twitter普及
[全民twitter]twitter娛樂交流區,港豬要娛樂入手

死神

金書生

IU被犰狠蒙敞咗

擅長做餌

我就係講緊啲烈酒都好飲過佢地果隻燒酒
起碼啲40幾50度既酒唔會飲到我頭痛唔會飲到我典床典蓆
Whisky, gin, rum, vodka果啲單飲定溝cocktail都好飲
但係韓國燒酒我真係唔撚識欣賞

第一位客人唔係死神呀話

佢成日舉手指令我諗起奇異果博士

一直手指，係咪第一

ok good

死神遊花園

唔肯答 壞死神

好似話有個一直係到，但無現過身

有幾多古裝男角要記得架？

我有面盲分唔到咁多sor

微若光芒 你話呢

果隻螢火蟲令我諗起津路水炮

反而想知道佢啲米酒係咩味

第一位就係清明

記得延宇同清明就得

神做乜要呃鳩佢，比考驗佢?

得兩個喳嘛

屌其實轉咁多次世都係咁樣真係慘
你叫d獨撚豬閪點算

建議你唔好亂咁試
韓國人啲口味係亞洲入面最奇異

太樣衰轉世都無用,都要用同一個樣

要滿月係愛人同仇人之間決擇 狗西

好想飲比菲多

唔係每個人投胎轉世都可以做返人既

神真係好濕鳩 啊婆又係 死神又係

所以可以整容

係 睇下佢揀灰飛煙滅定放低過去

屌你被津路水炮射完，清明可以係咁先

轉左世都無左前世記憶啦，鬼知前世咩樣咩

死神一講完特徵即刻明唒

咪
廷宇（刑警）
清明 （姜濤)

神係咪想要愛戰勝仇恨？

清明掛?

所以楊貴紀都有佢發光嘅年代

如果跟返套劇既setting就係轉咁多次世都要整容

唔緊要,佢地唔會記得前世都係獨l

其實係
迫降啲鏡頭就靚到仆晒街

？？？又係螢火蟲呀
我仲嬲緊佢上燦星身 而家竟然要好好招呼佢

出1號定4號

清明都幾勁
咁多神都幫佢

唔係做唔做番人嘅問題，而係做番人都係果個樣。

等我地呢班凡人多啲野睇。

星期一有答案
加gag位

講到明啦

姐係樣衰就直到永遠

姜濤

咁iu知嘛

但係滿月唔會唔認得
同埋燦星一路以嚟都係上帝視角 唔會唔知清明咩樣

得閒冇嘢做

放係現今 要大家原諒黑警同柒婆得唔得?
好多野講就易 原諒wo 邊有咁易

？？？？古裝月

吓
迫降鏡頭出名垃圾wor
個post D人係咁屌個導演

馬格利酒唔錯，甜甜地有米味。

唔記得集數，但應該係FULL MOON第一次見到美羅個陣，用陰風吹到佢跌左落海個集

佢去搵個120歲先死的人搞事個陣講

古裝iu似舊時後生有啲baby fat個個iu

其實係怨恨月

內心最醜惡的自己?

其實依段唔係好明

古代IU代表？

怨恨月

想將1000年前同依家分割

火影忍者

第一個客人？

台主開13啦

我想試佢地聲稱飲咗會痾尿射穿牆既覆盤子酒
望落個顏色真係似好飲

個問題係既然延宇同公主轉世都係同樣
咁清明又點會例外呢？既然具燦星唔係清明個樣，姐係唔係高清明啦

佢仇恨嘅部份

黑化

迫降啲劇情夾硬到

我諗起惠惠 發夢個段

雪做冰，加入可樂幾正

自己製造的咀咒？

IU 有料到

係啊 所以我一早估到

係喎係喎

唔好啊!

而家都唔算惡鬼咩

突然咁聽話?

都幾環保

[ViuTV 8:30]Hotel del luna德魯納酒店 (13)

唔係好明IU講果幾句

佢得個樣

自行製造惡鬼

IU咁樣咪累咗呂珍九

志源開外掛

佢想做惡鬼

想佢呑左，再殺09？

唔好啊

請槍

因為麻姑神安排
乜都好啦

我估係la

IU咁衝動

清明係前世仇人
延宇係前世情人
係咪咁?

都係信唔過具

都話係麻姑神煽風點火啦

Iu個嬲樣點解咁正

攬炒

1001

突然低B曬咁